7支那人被騙走600萬 闖尖沙咀倫敦金公司爆樽架頸

中午12時40分，4男3女走到尖沙嘴新港中心1座6樓一間投資公司，與職員爭執。其間有人打爛玻璃樽架頸要脅，職員連忙報警求助。警員接報到場游說，並找來談判專家協助。
資料顯示，本月7日，6名手持玻璃樽的內地人，同樣走到上址投資公司，要求與公司職員理論。據稱，6人來自不同省份，他們從微信收到訊息，投資逾600萬元於股票、倫敦金等，但全數蝕錢。爭執期間有人打爆玻璃樽，揚言要傷害自己，職員報警。雙方對峙4小時，男子放下玻璃樽，經勸喻後離去。

點解要傷害自己.....

唔知要幫邊個好，唯有食花生

點解爆左樽黑警都可以放佢走，
換轉香港人一定要返警署行返轉嫁喎

好慘呀！支那狗血汗錢咁就比倫敦金班MK仔呃晒

雖然係狗咬狗

但係一定要班敦倫狗執粒

佢地攪臭香港個朵

屌，我以為考古post

其實已經係回帶
因此單野係幾星期前

今日又去過呀

多謝支那狗，又有錢換錶

係精神嘅

都唔知為乜咁辛苦做野逗果雞碎咁多
做十年都唔夠一個mk仔用we7禁幾下制

倫敦金班畜牲最早期係呃香港人，所以呢班仆街都係抵死，雖然今次呃支那狗

班MK遲早都無得做, 家下仲一大班純支那人係尖沙咀做呢D, 分分鐘連工作簽証都無

狗咬狗

有無人記得, 有次好似影呢D 相比人踢爆左, D 道具用晒同一set 咁影

"揚言要傷害自己"

屌你同班介手傻仔垃圾咁ON9

到今時今日都仲有人會信

支那無野多
有錢既傻人多

有時我都想俾人呃下